一人一句你同ex講過最狠心既說話

ex(大陸妹）：未來可以有很多可能的
：我不想跟你再有任何可能

我地都係做翻好朋友啦

我值得擁有更好

其實我從來都無鍾意過你

你以後每次拍拖分手
都會係我同你分手嘅原因

我地用無左邊個唔得拍落去有意思嗎
同你分手我也不好受（佢提分手）
原句copy

其實我一直都冇諗住要溝你
係我飲大左先會開始左呢樣野

過好大家嘅生活啦~
唔好再騷擾我

以前你話覺得大家一齊生活唔到
依家我都覺

其實我唔愛你好耐 不過唔知點開口

我終有一日會離開你